今日俾人讚話如果我喺雪地應該會見我唔到

乜我真係咁白滑咩

最鍾意白滑0仔

其實會唔會係笑係無頭髮啊

其實會唔會係笑你冇頭髮啊